Dragon Age Inquisition無玩過前兩集會唔會唔知做緊乜

見Steam特價緊 又有日文版想買黎玩下
好唔好玩

每集唔同主角,頂多你舊人見返有d感情特別係dao果班,劇情連接冇玩前作唔算太脫節

三集都算係獨立故事
但我高度推介第一集dragon age origin

1最正

1操作遊戲性最好
2人物設計好 好多攪笑野

屠龍戰黎講好epic feel
好玩過好多game

dragon age origin最好玩 之後個d完全唔得

第一集經典

第一集係最好玩 但電腦版成日玩玩下hang機